[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4144)

搶啦 做咩唔搶啊

樓主好波

Slow

河床場波似意外

Portland -3.5 點部署呀？

專業搶1001

一場假波 屌

有冇d尖叫聲聽下先

紐倫堡韋斯咸100%

彩同全白未醒

意外個頭咩 有機會都唔射 我都起碼識浪射啦

阿第三格得3點3不了

狗會開角球中位數真係完勝外圍
外圍輸錢 馬會贏錢

有期好能鐘意搶
而家累了

咁都唔洗使輸

十萬過三關就五十了

子撚

搶1001轉運

2球12m missed

最後尋晚冇事？

遲d場場12.5

仲要場場都射開 個個應該都係死球專家

仲贏左個M記

你地場場3格兵工廠

到時冚世界做角細黨

成日50,000一次嗰位師兄 係咪唔使返工㗎

劇本 ： 2:1/3:1
呢場個導演炒得

鳩up下邊有錢

人地房成間屋咁大

兩隊輸盤王3格算

阿仙奴W @1.90有無咁著數
就好似前日車仔作客愛華頓果場，又係差唔多賠率
結果呢輸1:3
槌仔幫唔差
前1,2星期先贏車仔
俾我就買下盤
再唔係驚就買角，角仙奴

真 住山頂又要大大聲講咩

窮人先要返工

真
食餐飯都一萬幾千
落晚club 又十幾廿萬

真 呢到d人 汁咁多 唔使返工

唔似我
又係時間汁2手飯食了

有錢人既境界我地睇唔透架啦
我去麥記執到個二手餐吃已經好幸福

機會真係好少，馬會個大燈牌俾河床主勝1.26，對家就10倍，買一千銀博下都收9k

拓荒者好凍。。。

岩岩又話100%

仲要兩張紅牌響左兩野

今日無玩玩具

尋晚冇事 今朝hi左三雞

雲達原來輸咗？

100%輸

又贏。。。

有冇麥炸雞骨咬下#pe

垃圾拓荒者 -3.5派

lm

宜家麥炸雞有好多人食唔淨
有好多二手雞肉可以吃

輸緊8分 又jump

麥炸雞都唔好食, 食jollibee算

Lm

呢位手足識食呀
炸雞配意粉

補個拓荒者+啦 佢輸都唔會輸得多

咸濕又輕鬆5萬

雷霆GELLLLLLLLL

今晚點解會有人要妓角
要妓我不如要德乙三格

癡撚線…河床又12m
贏了

而家有無水

今晚先買11.5S
應該有2倍

你講邊隊

Portland q3

仲爭幾多數要追

派下開心下

我

河床都算正氣 最仆街係呢d情況又要入番黎1 :1完場

我有600幾注要追 點部署

角球神: 雲達12.5s 試試佢
bogo: 輕鬆

本身好有錢定點，一注買咁大

今晚想要德乙角大唔要妓
點睇

雲達開波26倍no goal 最後先爆

過大海賭定賭馬會輸

成也波波 敗也波波

Lakers q2 win派

木狼反cup 笑撚死

MUST

唉 玩具減號難叫到

湖人又打假。。。

Wow

定啦 一定CUP

我琴日真係買左雲達

12號飛台灣，睇下可唔可以出發前執多兩三注

河床炒兩球12m 笑死

半-6.5吹緊風

仲有好多注要追 好攰

半-6.5就窄D
WIN就MUST

好大風

唔撚理我

BLAZERS會CUP到

睇個勢係

ON9 LBJ OUT
LAKERS HALF WIN BYEBYE

你又唔搵me

PORTLAND!!!!!!

Jump

-4分呀！

HALF WIN GEL DUC

-6.5!!!!!!!!!!!!!!

-6.5 GEL

原來再side bet

我了

就派你 留tg

好耐無試過打得咁順手

Portland -3.5 再派

河床我買左12.5細 1.23賠率🙈🙈 驚死

Me呢

又可以準備了 cup硬

Q3 -2.5 小gel
Ft -3.5得未呀

燈光幫我叫到cls

Q3反而未GEL得
FT GEL硬

搵左你 唔覆

河床洗唔咁假

咁我同時間見到你響連登嘛

其實有幾多注係無寫出黎

個條9 up佬點解咁有信徒

大家好 最後屌波倒數

出面9.5jc又高一格
第一格ok，第三格要問bogo了

阿今場開到咁大係咪準備5-6c完😂

im

木狼要針了

你懶獨到？

挽留

咩話 拖連奴絕殺12c 15分鐘點刷4c。。。

突然輸咁多 唔撚掂了真係玩親都針咁濟

上星期去咗睇社會衛生科 話一個月後你返黎睇報告啦 點知今日啱啱收到call 叫我返去睇 係咪代表我己經奶咗嘢 係已死之人

佢仲燈過大岩蛇 同佢同路慘過死

我點知

又bin

去睇性病啦你

岩狗都有啦

一敏？

聽晚巴塞受半一

no

Allin

莖蛇買到第3格得番3.30?

有無美斯

Tmr ajax-1派錢

我邊有咁大戶

今晚阿仙奴真係開角大馬會係咪執粒 比人買到就黎2倍都無

下一輪歐聯好伏，係未確定出線了

起身見到6串1斷1

all in國米?

威廉二世果場輸死

抵死

睇睇下利記如果輸左都會出局

馬會點輸都唔會執 我都希望今晚開晒

果場正常都唔會買啦 揸住咁多分喺手 ajax打歐聯有加乘

Cls聽日女足點賭？

你果陣唔係咁講架喎

又中角球中位數

好搶口

中國打日本

你快d拯救下莖蛇。。。

聽日3點仲要擺場女足出黎

煞科日主場上盤真係十場有九場中

尋晚巴甲

聽晚巴塞受讓堅派錢波

ajax主場輸盤 作客先勁

日假完哂季又少左收入來源

陳晚仲未清袋咩佢

今晚訓身阿仙級？

斷邊場？

已allin

單單玩尻我就有

佢話今晚all in 廠角大

今晚最後

即係角細

On9 廠角大得3.3

上場我夠估細 屌佢老母18c 繼續追算

阿角俾人炸撚到 痴線

冚世界都追阿妓角大

笑撚左 西布朗14c岩岩見到

卡數半0全3喎

睇返阿記末落真係有劇本，憑咩場場讓人深盤

屌你老味木狼下盤宜家震到賴撚晒屎

河床12m

Missed

伊巴Var 炸

咩盤？

乜撚野黎 你望下

Yes琴晚訓左啦 今朝先睇到

第三格食曬瀉藥

第三格串埋意甲奇跡14 仲諗住收錢

加關馬賽大波

3點3 真係等走地尾段仲高水

Good morning
Mama贏左幾多？琴晚訓左跟唔到

木狼突然輸19分 針

講真 妓三格真係有風險

閪咸同阿妓都係最近輸盤輸到on9

買咗湖人 爽

認撚住我 過去黎 紐卡素2-1修咸頓

係日本小賭下希望中

大波盤開到3.5 隨時多波入就少角

追數追到差1K

新手第一日賭波 想問0/+0.5 輸1球係咪贏半

牛熊料 想知再講

睇埋陣先...

想g

大船必__

準備大棍跌

阿妓呢架鐵達尼返左去終點好多次

而家入牛30000點沽/入熊20000點沽

32458654
31492048
29226275
27677682
31520520
40997629
有冇人派我100

冇人置頂

晏蛇，早

唔使講野 阿仙奴角大

早

唔係
0/+0.5姐係讓人0/0.5球
例如你買個隊係主隊買$100
賽果係0:1 咁你就輸$100
賽果係0:0 咁你就輸$50
賽果係1:0 咁你就贏$100

其實第一日賭波唔好買d咁難既野會好d-.-“
你留意下呢個討論區有個人叫莖乜乜乜
你跟佢對面買就會比較容易贏到錢^^

咁買咩好

但佢過埋今晚就退出波po了

莖侯佳陰？

話口未完就出現><
同秒數回覆XDDD

笑04

架仔讓球客3倍馬會又送錢

河床2次12m仲要miss哂

莖 我地齊上齊落

全盛時期既河床可以miss幾多球12M

河床12m唔係浪得虛名

收皮啦10蚊想燈9人

點解唔見左護花使者朋友
係未同某件事有關聯

真

河床12m goaaaaall

賭你既狗啦嘈=.="

睇唔過眼你咁樣撚手足

買左150$

Rich

邊個知

超級重注

莖薯2.0，晏m9真係唔識架喎

大燈閪？

係慈善賭王

屌你兩隻搶口

朝早針左500，成個星期無飯食…

有無咁撚臭名呀

要怪就怪單單，佢未jer你之前我仲比你jer緊

去搶麥脆雞食，我食左幾日，好多有錢仔買完食唔哂

慈善賭王係美譽

邊區

有冇人買李城冠軍
仲有幾個月就有得收錢

跌未呀？夾爆佢個閪呀

屌你老味 客隊領先緊河床杯都係得兩倍 客隊W有三倍 我痾煙左杯

拜仁1.2倍cup 究極中風

間間都有
去開荃灣沙咀道

邊撚個jer你

Any water?

區區有雞食我就係藍田食開，唔好同我爭食ok?

之前出左聖e天fg最後00

好，食足一星期，我驚會死

邊撚個jer你？

咁樣好難唔jer

你咁好打都比人jer

邊間避寒中心近馬會？無錢交租了

旺角網吧咪得

累莖蛇同孤單蛇輸左2k

有冇勇者今晚買妓角細細

喂 訓身阿狗角小啦
有個人買左角大應該神11撚9佢

上次買左，最後18c

今晚阿狗3格翻生注？

又咩事咁大仇口

吊唔怪得00

上次17.5S都爆 不了

追多次

自己死埋一邊輸啦
又累9手足

又要去食紙皮了 再見

留馬會ac 派50k比你食好野

留個馬會戶口啦 唔想你食紙皮

好似好頂肚咁喎邊度有食淨果啲

31520520

第一日賭。。即係講緊呢個?

31520520 我了

周街都有 不過小心d阿婆 會屌鳩你

點解eibar平手盤唔退返錢？

係

thx

入左了 收唔收到

咁就幫佢戒賭一星期
功德無量

平手盤要贏一球先有得退

馬會仲計緊有幾多個入球

賭癮發作 又想入賭場
不過唔想去澳門 都係外國賭場舒服D

爽死了

都幾爽

又唔抵得人贏錢，又bin.

無再推，放人一馬啦

爽死了又自爆

不如幫佢推走咪仲好

我都想爽吓 sorry lo

德乙角大回飛 馬會嚇鬼定輸到short左？

大愛

好

手足我暫時重生存緊
琴晚追返5k.今晚角大？

Gatafe 西布朗 李城 些仔點買都中仲未夠數？

聖伊天jer 一世

佢4k 我3k 呀

今朝比人gel走左5k

李城遲左買唔到 基仔買左5k就算...怕出事 好在炸左球
琴晚太多野做

些仔全場比人撳屌

無人叫你買完要睇
訓醒就收錢啦

穩陣為主 唔好下下靠水

今晚有咩波動心水

好 呢個好d

得一場即場
但west ham唔係好刷同防邊路
有10.5 兩倍會好d
賽前嫌倍率就12.5b
奧燒再出真係好阻住刷角

睇黎呢場個個唔多睇好

上兩場出佢好在無阻頭阻勢
Btw 波蛇你個雲達 ！

其實其他人點睇唔緊要 最緊要係你買乜

買你對家

原來莖同孤單蛇又一pair黎

big gay

莫雷利亞抵你死 輸2球出埋局

有無搞錯左d野-/\-
係我買你對家xdd

咪爭 我同孤單蛇先係天生一對

今晚重點得一場
英超角大三格

半大啊嘛仲記得

屌你 拉

今晚英超角大點輸

-6 記住睇下波先好買

阿美訓前20 完埸仲20

原來豬一關

Amazon有咩好買？

有時有彩櫻加入3p

痴線 你同單單就新波po 情侶

斷烏G

....氣氛咁緊張見到呢句

我唔會講

你買唔買

都係你心水清 明白事理

你答左先

兩個烏字頭都仆街黎

馬會傻撚左連女足都開埋？

本人在此向一個月前中傷曼聯一事
正式道歉

另附上今晚阿仙奴
Wait ! Where????

睇嚟都係唔出水好d 尋晚連中四注 前日已經連中兩注 以後都係私食算 一出水就輸到仆街

手足係咪比屋企人的左去馬會凍結左户口要買現飛咁撚可憐

關閪事 贏就贏輸就輸 星期六晚一早po左出黎 咪又係中6

特登cut左戶口 唔想日賭夜賭

勁

唔想日賭夜賭但係馬會企到有16.5買

半場先到

彩櫻蛇有型呀

有得型緊係要把握時機。。。一開始燈就要潛落地核

爽 馬拉松又汁幾皮

一早講左

1900 客
再加李城 真係點都追返數

All一半已經
李城我得閒睇賽果已經1點了..但都好 可以拖到下星期先

經過琴晚之後 我係唔會再信咩戰神卡
屌你老母琴晚咁撚多有紅之後 全部一球都冇

搞乜

女友殺左上黎 比佢知我唔洗追數 直接死亡🤦🏻‍♂️我都係襯佢去廁所先買到基達飛

siu04

屌閪啦 成日掛住賭賭賭

真 日日賭

有冇人知如何戒賭

14.5 3.25

聽日有女足

韋斯咸 對 阿仙奴

Any ching have 心水

日本上盤係咪派錢

all buy 支足對家

兵工廠啦 仲要諗？

荷乙攻略：捧阿青「半大」發達

德乙攻略：撐史特加上盤拆「紐」

英超重心：倫敦打吡鬥頹不設防 槌仔槍手打「大」交

阿仙奴難“韋”重任
希望幫到大家

國際米蘭 對 巴塞隆拿

客隊勝: 4.25

派錢？

留低HKJC ac no.

最後一輪衰撚過賭國冠盃

無錢自然唔會賭 on9

你唔係要戒賭 係要戒輸

竟然巴塞受讓 巴塞又有足球上帝 國米都兇多吉少

唔好場場買啦屌

大水牛撞死你地啦

Gel

今晚阿記-0.25派錢

買贏果面

見好就收，雖然冇可能

你賭得耐， 輸得夠多， 到時就會開始收手， 場場都買真係當自己賭神咩

由於伊度上任總監職務的時間較遲，他最終錯失艾馬利的三位轉會目標：當時效力李斯特城的麥圭亞（Harry Maguire）、湯馬士柏堤（Thomas Partey）和韋費特沙夏（Wilfried Zaha）。

愛蛇

Westham引主引到

買和算 西咸4場主場不勝

妓廢到唔洗引

阿win 100% 唔中問我

對上一次疤受讓半一係幾時?

開錯盤？

我都覺得

Gun

聽日中國對日本 上樓良機

已經首名出線 風流波

上季季尾

2場 all in 支足對家

國足投資法

早飛

日本3倍讓球客 馬會又派錢

巴打琴日3x1條飛

邊條，西布朗個條？

係咪差一角？

架仔會唔會青年軍黎

u12都夠做啦

係，個場睇睇下訓左，但係中左另一條4串一

琴日你旺旺地 跟你

女足角

擒日凌晨兩點起身中左阿梅兩場角球之後擒面都開唔到，博洛尼亞7.5同8.5b都唔中
條三串一閪維爾又漏氣走盤,得1.6倍

史特加低水半一

我係驚呢場爆

Ac角唔好再買 改晒踢法 唔似上年有得長追
隊波又西

妓角大睇路 好撚鬼

大家用咩睇出面賠率?

同意

咁角細了

半一詩 召喚

個次唔係受讓平半咩

個個都話ac角，其實我是刷博洛角
擒日見佢仲要主場輸緊

史特加轉一球先買

阿記半5角大算

國米盤係咪派錢

今日啲波少碰為妙 所以細注玩下算 同路就跟
btw唔識賭角 淨係識角仙奴

鈴木 仲川輝人入選

收到風全世界最少18億人買左阿妓角大，莊家已經落哂call叫兩隊野唔好刷角

Gun 11.5s

買左第二格

90分鐘點刷12 隻角 要做朱古力蛇了

水手冠軍功臣 仲川輝人一個都炒你支那人

中伏。。。

中國打日本會上電

女足好過男

上次打白禮頓都成18c 唔敢追細了

條中場咁撚勁
玩無鋒陣都贏啦

莖蛇jm9

等緊晚上

做咩牙

搶口又燈?

點撚樣呀單單 仲係日本?

今晚返 而家寄緊野買撚左4箱野 on99

有無買手信比我

今場雷斯同我講會s

我講左手足唔信我

4箱飛機杯

我又要

呢獲和味

你含單個條咪算

今場白禮頓會攻到雷斯頂唔住 飛哂d波出底

鎚仔先岩

買左幾粒電比你🤣你日日都咁燈驚你唔夠電用

今場美羊上唒電
Ht 0-1 6c
Ft 1-2 11c

我核電..永久沒衰退期

孤單蛇

電莖蛇

阿角細x史特加-1

覺得自己有d搶口
原諒ok?

痴撚線搶囗到

12.5@2.05
我幾個鍾前買仲有2.19

11.5@1.7
前日仲1.9>1.85>1.8

宇宙戰艦

個時都買左飛，信你都冇用啦

大和號未撚驚過

ky又死撚左去邊，補習咁忙既咩?

超重沉船

同Bogo行緊街又同你講？

唔怪得兩個都唔見左

收到風仲有好多人
唔信阿妓又開大
莊家決定開多場大
下場先割鳩晒班傻仔

今晚any重心？

今場s硬

馬拉松先玩，今晚只買妓第二格

勁牙

而家無工番 等佢出角球救命

你check下 有個唔係ac

係咩 我直接copy個list

今次隻戰艦仲大過李c對妓個次

妓角球盤讓得1角

又賭番

4個日本妹？
3個去7個返？

收到風好多人見到呢句轉左買角細 莊家又撚狗轉返開角大

劇本：開十分鐘角 之後封盤
殺到仆街

初盤3.5 仲要星期5歐霸作客

Mama在？

對家都會刷 阿又刷 我想買half -0.5 corner

每個禮拜都同一個問題
阿妓會反底?有得贏未 隊野好撚賤種

ok tgt

31520520真係好好記

好問題 摩哥都反咗 長追中
阿記追到破產。。。

Heartbreaking News from England🇬🇧

半5b
半-0.5

上次噴精

阿仙奴對隊名都未聽過有平半買

個次中大伏 唉

你又真係check晒

馬會開11.5初盤都大
呢場要殺賭仔

唔係 有個係fake 好似13定晏試過唔得

阿仙奴第1球@1.63

超重注

入球球員：Marc Overmars

場印果超飛到波到 本身仲有0.83 10分鐘後得返0.45

次次都和波撚狗

行完 好爽

打牌未 miss u

禁早出

上場輸埋 我jump2注

記得佢好似星期五已經買定今晚角細

今晚有場鬼盤 想G再講

You own me your mother pussy

琴晚又燈修仔 屌馬會打手confirmed

老友 修仔我輸左5k

我買左300蚊找卡數先聽到你有出真飛
驚撚到我

角細準備

唔恨得咁多

咪屈我 我冇用馬會

你以為行過街就有得屌我老母？

驚乜 波係圓

有冇睇場波？買左卡數應該嚇到瀨屎

我都以為坐走望贏 修咸頓班友把握力奇差

抵輸

叫你做少少野都做唔到

有睇換左幾條褲

機會自己爭取既💪🏿💪🏿💪🏿

聽日場日本讓得半一咁少，搞咩

allin左阿狗第三格角
依家好後悔

唔入都算，最後比人cup埋果下先搞笑

無需想太多 祝贏

我負責整合

初來乍到

1. 帕托拿圖[0/+0.5]

係 走盤都想屌鳩佢地 浪費左好撚多餐士

臨尾龍門甩手 87分鐘輸埋

唔怪之排係降班區

所以波係圓 咩都有可能

派？

今晚唔賭 留力allin日本

呢D野雞波幾好玩其實 好賭過五大聯賽

記得今輪意甲 國米初盤11.5 半場爆角 , 完場最後11
今晚阿狗睇路

中就潛烏龜都好玩啦

我見太低水冇買 2-0 now

有冇試過出fg但冇入球

有 我衰過

唔中就乜閪都係假

但記得你跟過佢中到啪啪聲

我買佢對家..

又係你

阿狗3格穩d定要個下盤好

你叫彪一齊出啦
大岩加彪今個月未豬過

陳蛇墮馬穩d

好撚想快啲睇聽日中國對日本
再係大陸狗啲直播到睇啲人點輸點叫春

乜都買曬架仔

收錢算

斷頭關 輸

C fu 點睇

潮文呢

如果從1990年起，您拿出10000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約4590萬元。 股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！ 不是每種牛奶都叫特侖蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬運工。 國足理財！值得擁有！

下次要買我隻承你所願

定係留多日 聽日先all in 日本 or nothing
我對中國好有信心

巨龍sir 有冇tg 想學野

牙莖你買乜都輸啦 你鐘意啦

Share 比我學野 ok?

連日本都燈死 中國多謝我

share ok?

你條蝗話食字名大陸西都係買中國把啦

玩我咩c fu

阿仙奴建議睇埋陣先，主種輸俾白禮頓果種廢唔係講笑

龍蛇4後衞陣 3後衞陣全部都係任人刷角㗎啦

睇盤主受熱，似引主，但硬係覺得阿仙奴呢場會輸埋

阿狗呢隊垃圾連輸9場盤

唔駛睇盤架啦 睇下阿出咩人就得
西咸主場可以殺曼
雖然殺完無好過

買支那=藍屍/popo

咁呢

龍蛇

服撚左 買大賽輸到買啲乜野野雞阿塞甲先贏

不了 我只會跟mama賭角球

Hi

25

你之前明明係忠實fans黎

依家兵工廠真係靠哂奧巴美陽同拿卡錫迪 入到幾多得幾多

洗閪比錢咩 波po 咁大個都唔撚識用

日本女足1.001

馬會做乜咁早收

第一次見馬會開女足

之前女足世盃有開

史力加馬會幾時轉一球盤啊

D後備隊真係好正..
數據乜都無

俄羅斯被禁參加2020奧運及2022世界盃

今次真係俄仔食禁藥

以前都開過架
我仲好記得有場好似日本女足對約旦女足
係馬會有個鬼佬係咁追無入球
但買完唔洗兩分鐘就比日本女足入波
仲要球球都輸得好on9 廢果隊好似小朋友踢波
佢追左幾次都輸 跟住用中文講 垃圾

鳩買大波100%

On9

炒10球定11球

即係獨食

咩話 南泡女有得受讓

阿森納近幾場先得1，2場開唔到角大，今晚老撚都角大，輸咗都開心

河床12m！！！！！

輸錢輸到賣notebook了
好在有個靚女買家幫我接貨
仲上埋佢車慢慢搞

仆街巨龍

好假。。。。

伊巴var 炸！

唔記得嚕 好多年前
真係笑到肚痛
下一隊入球得果1.01
d馬會啊伯吊晒鬼

馬會操盤手訓左？出面一球低水，仲未轉盤

真。。。。。。
眼又大把聲又好聽 仲要人妻啱啱送完老公返工

仲有無 我都想買部notebook

成班風向師吹英超角細
夜啲咪又係all in 落角大度

我一直都係..

屌你老味咁就玩完幾日

邊場

搵工未？

河床

不了 賭下球算
但好大壓力同人講無做野

做職賭正

開心過咪幾好

打算聖誕節去西班牙
下年一月再上庭之前去多次

等多幾日先有馬拉松
又可以輸少啲

大注咪唔開心囉

去睇巴塞？

呢度個個星期六日使一大筆錢買多巴鞍
你有得食有得買算好好

有錢到

下年降班

你同單單都係職賭發達。。。

女足咪即係香港學界
幾隊識踢波既打堆打開籃球既

甘右系牙
好過on99買d 1.4x無入球輸左

聽日allin日本

會唔會直接買藥食好d

差天共地
c fu鬧我啦

之前聽講咩女足踢波比男子兵乓波隊迫和

Peter畀料
里奧艾維
想知點解就比錢

好想去日本

想g 留tg

比定唔比

贏左都叫享受過 好過我

係勁就同男人同場啦

咁易賭

屌你老尾 最好咪撚比你出境

買支滴露簡單d

沒有電競撚外圍撚的日子
Day1

咁你派未

同黨黎 入晒tg 商討對策

你地邊度開外國戶口

入埋唔夠後面輸

馬會唔開點派

我出晒名幫到手

😂😂😂😂😂😂

問上面yy巴打
佢會教你開

派我 31520520 快

Arsenal average 14.67 corners in total.

向波友道別

大家好

想玩365 點搞

一齊

睇665同666留名就高下立見

又ajax青年隊
輸撚4未

得個知字

屌你兩個輪流抽插我

莖候佳陰狙擊手

日日365玩到停唔到手

我都有挽留你。。。

莖輸撚4未

1.4x無入球(第五球)

過埋今晚定去向

垃圾 大

Sorry挽留
比多場重心你
天晚車仔角尖

咁快賺夠?
我未追到數

屌你啦

同媽媽遠走高飛了？

高寶擁有幸福賓周

仆街狗會 阿狗角球食水食到勁深

出面11.5b係幾多

365 BET
11 1.8
13 2.87
15 3.75

阿狗角大船好驚

媽媽

點樣計

唔allin都起碼兩注既錢啦

寶高終於同ky 一齊左？

鎚仔唔係好刷得角

你上次都話阿積士51或者52， 結果開咗1比1

一早一齊左

咁做乜要走

阿仙奴嗰場all in 咗好驚角球

搵夠錢 全職湊仔

我賺左咁多場錢 輸1 2場比佢無咩所謂
最緊要追到斷

上網都得啦

買嘅時候就好有信心， 而家經過幾個鐘嘅沉思覺得冇咩可能

點都好
贈寶高三隻字

振夫剛！！！！！

大和號驚閪

鎚仔近三場都係刷得 3,4,3
阿狗近三場都好刷得下 9,12,6
好似買11.5B最穩

佢咁記仇 寶goal一定比佢食撚住

Ky都有溫柔一面既

我都 Feel 到寶高個勢好軟弱

學野啦，寶高

阿記入未？
阿記冇c jump

阿記呢場似15-17角完場 半場9角

笑撚死我

要贏一齊贏

希望啦

你都入左貨

追撚左6 7場都中 呢場唔中都唔傷心

yesyou?

阿記00000000000000

等睇開波 11.5 1.6

快

彪哥有料

未入貨，睇定啲先

開波轉10.5唔出奇 呢場大家都唔睇好角大

角大慢慢叫
買盤輕鬆贏

入咗唔使煩直接夜晚瞓覺算， 聽朝應該晴天霹靂

邊隊先 韋斯咸反底？

兵工廠烏氣難「鎚」

阿仙奴沉爆錘仔幫受讓筍

阿仙奴難“韋”重任

英超重心：倫敦打吡鬥頹不設防 槌仔槍手打「大」交

阿記

打白禮都輸 仲點打落去

D後備隊勁撚到。上盤死撚晒

我彪

我屌 搭巴士笑左出聲

大佬彪未食藥個時

轉閪咩 你就想

10.5 呢到班癲佬唔十萬八萬車落去

乜依家d 人賭外圍都有贏收足
輸收九五折既咩

2020都嚟緊

但係有5500手續費

我聽個fd 玩炸
佢又無話要手續費 你估yy 咩

想等10.5 咩 又秒刷你變12.5 13.5 到時又屌jc老母

訓左覺啦

你friend玩篤手指果種？

印度波有冇人賭

佢話類似皇冠 又係要影身份証住址個d
不過wechat 落注

唉 咪撚賭啦

呢d唔係呃人架咩

唔係 我都有fd 玩過 輸撚死你呀

我普通一個打工仔邊有咁多錢買外圍

Ching係要輸嘅玩乜都輸啦
同邊個莊有咩分別

比你篤手指...無限數

咁自己定力囉
輸左比人追數又無得呃既

5500

邊洗多錢要你差佢錢姐

佢有10.5我車十萬落去 贏左派1k比莖

不過wechat 個d 都好多飯
有d 又入錢 每次買mark 數
條仆街成日撩我玩

屌你老尾啦 上次幫你贏左幾雞派1舊比我

當你狗咁撚

咪臭係 btw 今晚靜撚到呢

無波係靜

成班玩外圍 你地d毛生齊未

靜靜的來 靜靜的去

一半手足輸到冇哂錢 仲係到留言既都係贏緊錢果班

呢到咁大個壽頭輸到仆街 佢地都仲要去賭仲要外圍

.......唯獨我一個

好似我咁咁有經驗就話姐

10 1 100
啲bot即刻出嚟

我想知點解好似可以咁明目張膽

屌左佢地好耐 叫哂佢地洗定個八月十五等坐監
但都冇人理我

咪咁啦好有錢咩

講下笑姐

屌 坐監都驚咪學人賭錢啦

機場了

阿仙奴今季英超贏盤率得13％

welcome back to hell

主場0% tim呀

1-0

炸

阿記1-0 GOALLLLL

UG都係1.895 1.895
其實狗會仲高

硬蛇 野雞檢多少？

咪撚返黎啦屌

東亞足球錦標賽決賽周明日在南韓釜山上演，揭幕戰由中國隊對日本，東道主南韓會在星期三鬥港隊。中日韓三強都派出副選應戰，由前國腳李鐵執教的中國隊，陣中衹有後衞吉翔、中場張稀哲及前鋒韋世豪三名入選上輪世界盃外圍賽的球員。內地傳媒報道，中國足協對今次國家隊的成績的底線，是擊敗香港隊避免在四強中「墊底」，報道指，基於目前眾所周知的情況，中港的比賽意義顯然遠勝於其餘兩場比賽，而且過去幾年，國家隊對陣香港隊時，比賽中總是呈現膠著狀態，所以今次在18號對香港的比賽，是必須要贏下的比賽，不得有半點閃失。

東頭見

老友 今晚送你一場阿仙奴首球

賠率係低少少但好穩陣

可以博18號Overmars

派肯

有無人想同我一齊訓教

Hi騙徒

河床第二個12m

misssssssssssssssssssss

Me

晚安頭蛇

索柏阿漢對家miss 12m 痴撚線公司

日本-0.5/1係咪送錢

好難睇 d名

索柏-0.25

一陣間又學今朝河床12m

出水未？

輸半博全

＝輸哂

佢呢d係cba黎？

賭籃波唔賭我地NBA

易能到

點等4點 屌你老母

今朝河床已經體驗到

好多謝你琴晚d料 中哂幫我贏左幾萬蚊 好勁我會繼續join你個會

日本落了

呢度係咪大部分人都畢晒業

小學畢業

阿仙奴角大得1.65

黑洞級重飛

都未開波已經1.65

阿狗買11.5s 是否不智

之前都未咁誇張 呀妓角大見左光

阿狗角大100%？得1.65

屌你老母邊個師兄重注角大啊 1.7變1.65
你叫其他人點買得落手啊
自私精

彩櫻 同莖

贏硬架咩 咁多人買先唔應該買

唔賭啦 屌 1.65俾狗屌

d人買得快手咪抵有高d賠率

為左手足有更好賠率我買左好多角細整到上高水好冇

我按哂老婆仔女落去 唔輸得

殺哂初盤角大

屌明明買晒冇錢補
但係阿妓令我好想
半夜起身數角球

買s 2倍幾

旺蝦王琴日都有人買左成球place

上場我就係覺得11.5s 2倍好好分 最後18c完

我買17.5s有2倍都覺得好好分 最後18c完

買高水 輸都舒服

我買左美麗全城win

大岩正手定反手

我買17.5b 好撚好分

阿狗轉半球嚇鬼啊

最後啦 仲黎?

想入

日本客勝 1.65 睇落幾穩

大户搞串party

1.59快到

最新
11.5 1.65
12.5 2
14.5 3.2

1.55

屌你俾狗買
四點起身買即場

呢到一講完 即跌水

呀莖你買咩

㩒多左個零

問左你成個晏晝都唔柒答

比斯卡拉青年隊！！

貼埋個提款record 會命中高d?

贏4000好撚型

索柏！2-0!!!!!!

希臘甲 主

佢三格角

科倫加1-0！！

保超5連角

6連

個個都怨婦咁贏多d師兄

尋晚有無贏？

馬可。艾倫-1.5 GELLLLLL

泰坦1.5/2b

支持你

幾時派我

阿仙奴

叫sana派你啦

一陣放作地址算

阿狗有種魔法就係
你覺我佢開就唔開
你覺得佢唔開就開
今晚角大睇路

即係開定唔開

沙沙

驚就唔好買
買咗唔好驚

開

唔開

角大一係開一係唔開

輸

信雷斯

中point

50 50 一係中一係唔中

輸啦燈閪

上場對白奶頓係咪都係阿狗角大落重飛又大船？

信利奴

[真實] 自稱深黃前線食人血饅頭 真實仆街例子

大家幫我推一推得唔得

你就輸

leno 快啲將啲波撲出底線

場場都係架啦。。。全世界都追

上次只係鐵達尼
今次呢架大和號

一係輸一係贏

只有輸 無贏

唔好打擊士氣 雖然已經打定輸數

係角細輸 角大贏

學到野

agger

原來同路

見到彩櫻幫我咁大力推
我決定重返波Po

gchi

平半開心下

今晚有場超重心料 想知嘅留TG

搵到條垃圾未

味 轉頭放個地址上黎 新年去同佢拜山

打錯係拜年先岩

我未

就黎等多陣

拜山 Ok 999

打錯字比次機會

派肯ez

惡撚到

🥴🥴

咁撚大船
角大都唔敢要了
低水賭少場算啦

送錢你都唔識執 年青人又親手放棄左上車機會

cashout完淨低7舊
買晒阿妓唔知聽日
會唔會又要入錢

呢架Noah's Ark黎
全世界都上左

老實 阿今場應該開角細 11.5s

OK 12.5B GEL定先

伊朗超
90分鐘絕殺

如果再開多場大下場變咩

假球 伊朗超又係主場大唒

假有假賭

買贏個邊

阿狗刷唔係問題 但對面係韋斯咸 肯比人刷？

唔知今晚全球係客勝投注額大定角大投注額大呢

係咪得我一個買西咸受讓半球

馬會最高咪5萬1注 仲有幾多

做乜用唔撚到web版球探

係 開唔出我諗馬會都會執粒

平半呀

無人買葡超客

阿古蛇，晚上好

買客預輸半

屌你老母唔好搶1001ok?

屌你老母都9唔撚搭8

呢期好多開半大

1001派100

水 快

今日剩係買左妓第二格

Feel到唔刷

挪亞方舟落飛落到而家第二格＝第一格初盤

全世界都買，莊家肯定落call唔好刷

呢場反而想要客勝

博屎力加反底好過

想睇3格<3倍

Po左地址快睇

條友咁仆街會唔會假地址

11c 完會點

Ifc見

GUN

見 屍

搵吓佢先

佢中同話係佢阿爺定阿公

買佢角大都係啱啱開盤唔陣最好

【資料庫】兵工廠周一勝仗史上第2多

【Now Sports-體育】阿仙奴雖然陷於42年來最差走勢，在周一英超卻有數據支持他們反底。

阿仙奴早前怒炒艾馬利，由名宿龍格保（Freddie Ljungberg）擔任看守領隊，但仍然未能扭轉頹勢，對上兩場只得1勝1和，已經連續9場不勝，屬於球隊自1977年以來最差的走勢。

兵工廠在周一英超獨腳戲將作客韋斯咸，爆發倫敦打吡。翻查英超史上周一勝出場數排行榜，阿仙奴以39場高踞第2位，僅次43場勝仗的曼聯。第3至5位則是35場的曼城、34場的利物浦、31場的熱刺。

事實上，韋斯咸最近狀態不比阿仙奴好，近10場只得1勝2和7負，領隊柏歷堅尼下台壓力極大，似乎現時以15戰19分排在第11位的兵工廠真的有機會在今場成功反彈。

Feel到愛狗今晚輸埋俾人炒

唔係炒左啦咩

冇留意廢隊

莫迪手足就過氣了
聽日應該有人渣住呀妓角大 jump

今晚上盤夜買左下盤既手足麻煩自動波縮返入個閪

除咗阿仙奴

你係咪弱智？

我check過智商180

阿妓都係今場至少摑你兩巴

識野
重心 阿記

Mama呢？

同bogo行完街 太攰

年紀大一早訓左

係床等緊gobro

聽日開始波po會由我揸番旗

想同佢分享湊仔經

你幾時揸過

你食屎啦

你條垃圾走左之後

支持我做副主席

屌你老母星之力

我買哂3格角大 今晚角細gel硬

依個𨶙樣係咪差人麻雀數俾人斬撚死左

好似番大陸叫雞比人拉左
跟住又串柒柒比人送左上東北勞改營
依家人都唔見埋

垃圾希臘

Hoball忍左條𨶙樣好撚耐

啲廢中雞蟲真係社會垃圾同池生一樣

今年利物浦拎到冠軍？

冇

1001

我揸旗波po冇人會報假

今日時間定隊名 反手 定 正手呀 車厘神

樓上block左

1111

1